libcm.opt.a
/SPLufs/home/hbjeon/svn_work/Genietutor/asr_confmeasure/

laser_libs
vox /SPLufs/home/hbjeon/svn_work/laser_DLNet
[vox:/SPLufs/home/hbjeon/svn_work/laser_DLNet] svn info
경로: .
작업 사본의 루트 경로: /SPLufs/home/hbjeon/svn_work/laser_DLNet
URL: http://sound.etri.re.kr/svn/speech/trunk/ESTk/engine/laser2.x/branch/laser_DLNet
Relative URL: ^/trunk/ESTk/engine/laser2.x/branch/laser_DLNet
저장소 루트: http://sound.etri.re.kr/svn/speech
저장소 UUID: 21f8db46-745b-4f42-b5d8-2f68277fec33
리비전: 4771
노드 종류: 디렉토리
스케쥴: 일반
마지막 수정 작업자: pkyoung
마지막 수정 리비전: 4757
마지막 수정 일자: 2018-03-14 16:50:35 +0900 (2018-03-14, 수)


pron_eval_libs
작업 사본의 루트 경로: /SPLufs/home/hbjeon/svn_work/proneval_merge_etsfeatures
URL: http://sound.etri.re.kr/svn/speech/users/yroh/workingDir/proneval_merge_etsfeatures
Relative URL: ^/users/yroh/workingDir/proneval_merge_etsfeatures
저장소 루트: http://sound.etri.re.kr/svn/speech
저장소 UUID: 21f8db46-745b-4f42-b5d8-2f68277fec33
리비전: 4990
노드 종류: 디렉토리
스케쥴: 일반
마지막 수정 작업자: yroh
마지막 수정 리비전: 4694
마지막 수정 일자: 2018-02-22 21:22:47 +0900 (2018-02-22, 목)

